有幾多人會覺得百粉日報會改邪歸正?

次撚次百粉日報小罵政府同黑警果時, D人就會當百粉日報神咁拜

但呢份報紙同01,明報一鳩樣, 都係阿爺吹雞,即刻跪低

點解明報同01平時小罵同作反果時你地唔撚拜? 就係百粉你地先拜?

其實對百粉日報有幻想既人, 同對習近平有性幻想既人係一撚樣弱智

全港報章都係咁架喇

因為香港人真係好撚蠢

呢度有當過佢神咁拜咩
佢鬧政府哥陣都係當狗咬狗睇戲🤔

奶共又點呀，咪又係返唔到嚟香港客死異鄉